[
    { "id": "q1", "question": "Кто выигрывал чемпионат с 2001 по 2004 годы?", "answer": "Шумахер" },
    { "id": "q2", "question": "Кто стал чемпионом в 2005 и 2006 годах?", "answer": "Алонсо" },
    { "id": "q3", "question": "Кто стал чемпионом в 2007 году?", "answer": "Райкконен" },
    { "id": "q4", "question": "Кто стал чемпионом в 2008 году?", "answer": "Хэмильтон" },
    { "id": "q5", "question": "Кто стал чемпионом в 2009 году?", "answer": "Баттон" },
    { "id": "q6", "question": "Кто выигрывал чемпионаты с 2010 по 2013 годы?", "answer": "Феттель" },
    { "id": "q7", "question": "Кто стал чемпионом мира в 2016 году?", "answer": "Росберг" },
    { "id": "q8", "question": "Кто выигрывал чемпионаты с 2021 по 2024 годы?", "answer": "Ферстаппен" },
    { "id": "q9", "question": "В какой стране Шумахер выиграл свою последнюю гонку?", "answer": "Китай" },
    { "id": "q10", "question": "Кто имеет рекорд по количеству Гран-при в истории?", "answer": "Алонсо" },
    { "id": "q11", "question": "За какую команду Райкконен выиграл свой титул?", "answer": "Феррари" },
    { "id": "q12", "question": "Кто был напарником Феттеля в Red Bull?", "answer": "Уэббер" },
    { "id": "q13", "question": "Кто сказал фразу 'Leave me alone, I know what I’m doing'?", "answer": "Райкконен" },
    { "id": "q14", "question": "Имя основателя Ferrari?", "answer": "Энцо" },
    { "id": "q15", "question": "Кто выиграл первый Гран-при России в Сочи?", "answer": "Хэмильтон" },
    { "id": "q16", "question": "Какая команда раньше называлась Brawn GP?", "answer": "Мерседес" },
    { "id": "q17", "question": "Какой элемент защищает голову пилота?", "answer": "Хало" },
    { "id": "q18", "question": "Какой пилот известен прозвищем 'Honey Badger'?", "answer": "Риккьярдо" },
    { "id": "q19", "question": "Какой пилот известен прозвищем 'Smooth Operator'?", "answer": "Саинз" },
    { "id": "q21", "question": "Кто гонщик под номером 63?", "answer": "Расселл" },
    { "id": "q22", "question": "Какая команда базируется в Маранелло?", "answer": "Феррари" },
    { "id": "q23", "question": "На какой трассе проходило самое первое гран-при формулы-1 1950 года?", "answer": "Сильверстоун" },
    { "id": "q24", "question": "Рекордсмен по Гранд-слэм в формуле-1?", "answer": "Кларк" },
    { "id": "q25", "question": "Кто финишировал третьим в Абу-Даби в финале легендарного сезона 2021?", "answer": "Саинз" },
    { "id": "q26", "question": "У какой команды текущего сезона есть победа но она не становилась чемпионом?", "answer": "Альпин" },
    { "id": "q27", "question": "Какая команда не набрала очков в сезоне 2021?", "answer": "Хаас" }
  ]
  